{
    "question": "Pak Basuni memiliki 300 ekor ayam kampung ayam yang 120 laku terjual maka sisa ayam Pak Basuni\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sisa ayam = 300 - 120</p><p>Sisa ayam = 180</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>300-120 = 180 ayam</p><p></p><p><strong><em>s</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebuah-bulatan-yang-di-hitamkan-dan-di-beri-tiang-namanya-not-668",
            "question": "Sebuah bulatan yang di hitamkan dan di beri tiang namanya not",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Not balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu.  Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gatau ya maaf ya maaf mohon maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-penilaian-sebuah-karya-berdasarkan-kualitas-gagasan-dan-perasa-380",
            "question": "5. Penilaian sebuah karya berdasarkan kualitas gagasan dan perasaan yang ingin dikomunikasikan oleh    perupa melalui sebuah karya seni adalah\r\nA. Kritik formalistik.\r\n....\r\nB. Kritik instrumentalistik.\r\nC. Kritik ekspresivistik.\r\nD. Kritik moralistik.\r\nE. Kritik linguistik.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>C</em><em>. Kritik ekspresivistik.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>s</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>t</em><em>u</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sebuah-seni-tari-harus-memiliki-gerakan-ritmis-yang-sesuai-den-947",
            "question": "1. Sebuah seni tari harus memiliki gerakan ritmis yang sesuai dengan irama pengiringnya,    baikdari tempo maupuniramanya termasukunsurtari...\r\na. Tenaga\r\nb. Wirasa\r\nC. Gerak\r\nd Wirama\r\ne, Wiraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. bank soalnya tdi gw bca buku</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>D</em><em>.</em><em> </em><em>wirama</em></p><p><strong>penje</strong><strong>lasan</strong><strong>:</strong></p><p><em><u>maa</u></em><em><u>f</u></em><em><u> kalau</u></em><em><u> salah</u></em><em><u> </u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tangga-nada-pada-lagu-yang-dinyanyikan-dengan-cerial-adalah-731",
            "question": "Tangga nada pada lagu yang dinyanyikan dengan cerial adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangga nada diatonis mayor</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nada-yang-digunakan-dalam-tangga-pentatonik-berjumlah-195",
            "question": "Nada yang digunakan dalam tangga pentatonik berjumlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>7nada do,re,mi,fa,so,la,si</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5 nada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Skala pentatonik atau tangga nada pentatonik adalah suatu skala dalam musik dengan lima not per oktaf.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumah-gadang-selain-sebagai-tempat-tinggaljuga-berfungsi-sebagai-399",
            "question": "Rumah gadang selain sebagai tempat tinggal,juga berfungsi sebagai tempat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai tempat musyawarah keluarga, tempat mengadakan upacara, pewarisan nilai adat, </p><p>dan juga merupakan representase budaya matrinileal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-daerahrumah-adatserta-peralatan-tradisional-merupakan-450",
            "question": "pakaian daerah,rumah adat,serta peralatan tradisional merupakan....a.objek budaya b.budaya nonbenda c.kesenian d.peninggalan e.hiasan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.objek budaya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pakaian daerah,rumah adat,serta peralatan tradisional merupakan objek budaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-kritik-karya-seni-bagi-seorang-perupa-berfungsi-untuk-a-mema-409",
            "question": "17. Kritik karya seni bagi seorang perupa berfungsi untuk    A. Memahami karya seni.\r\nB. Meningkatkan wawasan dan pengetahuan terhadap karya seni.\r\nC. Menjembatani persepsi dan apresiasi artistik antara perupa dan penikmatnya.\r\nD. Sebagai referensi bagi perupa untuk membuat karya seni selanjutnya.\r\nE. Mendeteksi kelemahan, mengupas kedalaman, serta membangun kekurangan pada karya seninya.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. mendeteksi kelemahan, mengupas kedalaman, sert membangun kekurangn pada karya seninya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-cerita-tidak-statis-mengandalkan-seni-peran-perencanan-lebi-216",
            "question": "35. Cerita tidak statis, mengandalkan seni peran, perencanan lebih kompleks, ada naskah, berikut adalah    ciri-ciri dari ..\r\nA. teater tradisional\r\nB. teater nontradisional\r\nC. teater undangan\r\nD. teater dadakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.teater nontradisional </p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-berikut-ini-adalah-jenis-kritik-karya-seni-yang-disampaikan-o-242",
            "question": "14. Berikut ini adalah jenis kritik karya seni yang disampaikan oleh Feldman (1967), kecuali    A. Kritik populer.\r\nB. Kritik jurnalistik\r\nC. Kritik keilmuan.\r\nD. Kritik pendidikan.\r\nE. Kritik kebudayaan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karrna kritik kebudayaan memiliki jenis karya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}